警犬有OT Pay 做人反而無

咁點解唔認真做隻狗
搞到人唔似人 狗唔似狗

不了

入境犬

咁你做人定做狗呀
做狗死全家喎

做狗 反正都係死

講左大半年, 死左未

連登仔講野你都信？